覺唔覺以家大陸女仔靚過港女好多

以家大陸女仔識得化妝識得打扮 完全將港女比下去 仲要身材超好 平均c 難怪咁多人北上娶老婆

唔覺

冇波

G chi樓主去搵武漢新娘

圖呢

D化妝好7

有毒 不了

垃圾
連登已同港女和解

on9 氣質點都贏唔到港女
點靚都係柒，大陸女會係條街踎
港女靚好多

死返上大陸叫雞啦 屌你老母垃圾

唔覺喎，過左七個月，港女最好

雞就得

老婆只娶香港絲

武漢妹而家抵屌

全部都係雞

個個月問你攞1萬8千買化妝品

發起 癲嚟 你就知！

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

後生d嘅大媽
邊忽靚

圖？

死開啦

真，尋日係高鐵站接我大陸個女朋友車

見到G79，應該武漢落黎既女仔

就算戴哂口罩都睇得出係極靚女 馮teemo level

駁5能刀

港女同大陸妹
就算兩個化妝都仲係會分到支那個種柒味

覺唔覺得烏克蘭妹靚過大陸婆幾廿條街
難怪啲大陸土豪睇唔上大陸婆 洗多多錢都要買烏克蘭妹黎威

講中左 ？

淫嗎

下 鼻高就7？

娶就娶香港
玩就支那

拉 721 831 101 1111

其實本身都係口號黎姐

玩就玩香港啦 港女咁撚衰

你唔代表我

大陸女仔
中国女仔

香港好多靚女囉..lunch行左個圈已經見到十幾個
最少有兩個明星級

大陸啲女人點打扮都有陣大陸味
無氣質可言
點同港女比

你眼盲？

講咁耐 俾D圖來睇下

挑

自己返大陸睇啦

唯一解決辦法就係等政府推出優化港女基因計劃,靚女有身材配種成功每生一個就有筆可觀冀用

支那女人點睇都有陣雞味

港女好好多

戇尻.....
無任何支那證件

唔會返去....垃圾地方

認同 四川廣西果啲有啲種好撚靚

港女大陸妹本是同一家 不要分那麼細

留名學野

氣質差太遠

吾系wor

衣家港囡大波左

豬扒化妝都變令女
大陸個個整容
大波都可以整啦屌
不了

大袋左就真 大波就無

On9無知狗

好撚純

易容唔同化妝

拉

唔覺 屌你老母咁鍾意返大陸叫雞

唔易容就嚇撚死人

個個大陸雞嘅妝都一撚樣樣濃到膠咁
落妝嚇撚死你

其實你唔好一碌竹打沉一條船啦

樓主根本為駁而駁，正on9

我平心而論

你都未見過我

港女？

來左你就知

鬼新娘

送中一役後，港女赢足一條街

Mk 妹撐警多

大陸全部都係雞，返大陸個Ｄ全部都係叫雞

80後平均得a cup

90-00後已經有b仔了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

祝你生性病

娶雞送肺炎

成日開垃圾post開到我都認得

淨係識玩抖音有撚用

今次支持樓主

你老母都係G

求溝女攻略
點解ching可以食咁多女

垃圾你娶還娶 咪撚帶落黎香港左R右R
屌你老母

靚係要包內在㗎
自由靈魂太重要
港女好太多

咁唔鍾意港女咪返上去搵囉
一齊感染肺炎雙宿雙棲

港女講內在 屌你咩

大陸妹好open任抽水唔嬲
唔似香港咁掂下就叫救命

你自己又唔拉

又開始分化

垃圾Post毫無討論價都推到上熱門

係靚既 好多廣西妹落香港做7日 質素都幾高

請大家舉報條撚樣
就算假膠都忍左佢好耐

支那陰道

香港個d先係啦

好波

港女係g

生化武器

討論區唔比人討論？

無可否認支那女人平均係靚過港女，有北方血統身材係好啲，加上支那整容好普遍，所以靚女係多啲嘅

但係幾靚都好支那文化真係溝通唔到，支那女人真係只適合做雞，屌過開心過就算，擺感情落去，你只會受苦，btw港女世界第一，我愛港女！！

補圖

善用起底功能

淨係唔比你討論

香港人黎

屌你老母出下街啦，港女完勝
特別係後勤絲

你呢幾年冇出過街？

四川人

唔覺，港女世界第一

講馮teemo梗係講完全體你po呢張托

支那處女膜都可以整

支那 DNA 唔係呀嘛

朋友去過四川旅行，夏天三十幾度包到實一實，而且都唔靚
深圳好好多

呢個新移民嚟仲反唔反大陸妹顏值？

支那雞七頭冇撚得救

人地娶外國人又唔屌？
我地娶中國人落嚟有咩問題

大陸妹嗲好多 港女說野句句粗口

臭既

你睇佢個名

唔講政治立場
港女咪又係貪錢性格差
反送中係改變唔到

最好笑係佢地老豆老母係大陸人

食屎啦！大劣人咪扮香港人啦！blocked !

系，完勝

有啲係靚嘅無可否認..
但係大陸味咁重，坐低又M字俾埋條under 人睇..
冇氣質冇manner先係重點..

講緊超過9成5大陸女人係咁..
我寧願要港女..

五毛 又嚟多件 thx for your share
Blocked

港女份人真d,唔造作既話 即使句句粗口 相處都舒服啦，
我見好多女係扮出黎，扮靚扮得意扮斯文扮大方

翻去溝大陸妹 惹埋武漢肺炎 爽噶！

又多一個娶大陸女人落黎 禍害香港

掩耳盜鈴

港女世界第一

成身都假 個人又假 你屌埋佢

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

無所謂 你損失

中國女人都好貪錢

差唔多啦
不過中國女人不了
恐怖好多

拉一推五

又秒一件

係

真係無咩所謂 你錯過好多資訊

大陸女仔不嬲靚 不過要揀一定揀港女

玩完就算

揀我會揀大陸算

某會員女朋友

推

咪撚推呀

on9睇假圖 當真人

Ching 食開屎
Anyway 媾到請自動自覺死出香港

PK, 唔知道第幾手

港女個閪除時比人屌到闊曬 大陸女仔唔做雞個班 好多都好純情

啲大陸妹十個有九個都整過容 不了

港女就係

有幾多個係唔做雞先得架

心地唔好 幾靚都食屎

專po垃圾野
blocked

武漢啲女特別正

支那妹 唉 你屌埋我嗰份啦

香港d女仔點都靚過大陸啦
睇相仲呃到下人，一現真身就知鄉下地方過黎，勁俗

系 就好似morning朱咁

who

鄧佢地可憐

收皮啦
我愛香港女仔

咁重口味，如果係腥移民港女點睇？

啲妝假撚到

港女越南種樣

大陸你老母，一係叫支那，一係叫蚛蟈。
唔睇樣，香港依個字已經贏左，無比較嘅空間

恭喜你
註冊
攞身分證
入紙排公屋
報警家暴
分戶
搵社工攞綜援
離婚
分你身家
比贍養費
諗到你精彩嘅下半生就興奮

大陸味走唔甩, 思維邏輯同香港人唔一致, 不了

但好多行為卑劣，幾卑劣嘅事都會做。

唔抵可憐啦

佢又唔係廢老 唔俾人地真心相愛？

格衰就幾靚都無用，同埋只可以共富貴，
唔可以共患難，第日家嘈屋閉你就知，你好運喇。

你又知佢唔係廢佬？

佢地唔相信真愛 好可悲

樓主 垃圾仔溝唔到港女 係度叫春

過左7年 計香港人

美圖？

認同身材好
但大陸妹點都有陣娘味

見樓主名 此post已完

又吹奏呢隻大陸雞
同一般大陸網紅有乜分別

你女朋友

正過香港9成啦

走啦你 死返上去啦

係你個on9 仔溝唔到港女 先返上大陸簡啲大陸西
人地想做香港人咋 你估真係鍾意你咩

武漢妹正呀樓主，gogogo

樓豬on撚7尻 返去奶大陸西啦

認同 咪撚好似樓豬咁一般見識

佳作貼堂

大陸妹仲難溝

其實就互有輸贏

不過陸女有陣陸味 係終身除不去嘅味

認真?
全部都係用粉整到塊面勁白
再加紅得喊既唇膏
10個有8個大陸妹都係咁化...

但眼見好多時返大陸都係叫雞比人拉

因為香港做雞合法姐on9仔

中國女仔
行埋小小已經臭到想嘔
想望清楚個樣都好難

咁你點解要犯法，係香港叫啦

支那妹不了
全部都係雞

唔覺呀
支那閪望到會傷眼
摸到會生性病
死翻大陸啦支那蝗蟲

中國女人會陰乾你d錢。

返去屌

港女個底屌打

駁人就用理據啦

滑石粉

屌你啦樓主

應唔應該私了樓主

我老細月入2x萬都係揾大陸女人做老婆

佢不願面對

得罪講句 港女都會

我搵狗屌曬你全家呀！

收皮啦五毛

幫你手

見親哩張圖都爆笑

一望就知蝗,不了

坦克

Who

Yes

屌你老母垃圾po

Why

呀蛇

佢咪狗

生第二個天琦？

講到大陸妹唔貪錢性格好好咁
娶大陸老泥婆你死左都唔知咩事呀

武漢女仔唔戴口罩同咳嗰時最靚

咁希望佢快啲攞到張身分證之後
呃走埋層樓同身家 頭家都搞散你
不過都唔洗希望 必然結局

全撚部都大紅唇
但又唔係個個都生得靚carry唔到就似大媽
你同我講呢啲叫識化妝識打扮

其實邊度既女人靚啲關我地撚事咩有份揀先得架
仲討論咩化妝唔化妝 大波 性格 貪錢唔貪錢
不過如果大陸婆肯受溝都要擔心係咪想呃身分證

我邊句大陸妹性格好
只係奇怪之前連登屌港女貪錢/性格差
而家因為政治立場就講到港女好好咁
睇清現實啦

返武漢搵老婆喇

ching小心俾人呃曬成副身家

點解咁多人幫推

不推文✋🏻✋🏻✋🏻

文化有差異 溝通唔到

去好啦，唔好返黎

港女好好撚多囉
支那女根本就垃圾
狗先會屌

係佢報警之前家暴到佢連警都報唔到咪得啦

支那野味都啱

Sor，我鍾情飛機場豬閪港女

靚女唔代表咩
有冇良心？
幾多大陸人嫁左黎7年就走撚左分你身家？

美醜好主觀
冇得駁
我純粹叫佢返去屌

多港女

樓主食開屎

咪撚開埋啲垃圾po刷存在感傻閪

舊同學嚟，好黃

好問題 定係連做雞都冇資格

港女咪又係做雞，幾多ptgf

港女個核心 大陸西點都取締唔到

一般大陸網紅係咁?
咪即係靚過晒香港女仔囉

武漢女仔好靚
諗起就起痰

食屎啦兩條大陸狗

連登仔心態有問題，愛情邊有分國界㗎？係真心鐘意嘅話，咩國籍年紀都唔係問題。

仲有人推條on9 post

大陸果啲比錢就有啦，要幾多有幾多。
雖然部分香港都係

死雞蟲，咁愛大陸雞。死返武漢食肺炎雞

娶個港女同你一齊番工養家
娶個大陸西你養埋佢全家/全村

盲咗？

樓主食開臭鮑魚？

Bob 叔咪講過點都要娶返港女囉

整出黎姐 有錢就得 依個時間仲咁中意支那樣
番去喇你 大灣區岩你

廣東種同東北種豬蹄 你啱嘅幫手食咗佢

敏敏？

唔沖涼囉
之前識個NDS竟然可以問我做乜日日沖涼

幾前貨車司機都好多二奶係皇崗村

樓豬快手死去大陸搵老婆啦

仲推緊

不推文呀大家✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

吓

平就平好撚多
支那雞三四十蚊都有

認同 武漢啲女最正
組團?

係喎，佢地都好興踎街邊，可能用開和式
利申：EX GF 㗎妺

樓主9乘黑警黎

港女雞

你返去屌肺炎閪啦
永別

blocked

支那臭西

仲唔快啲翻大灣區？

Dllm

返大陸啦 咁鍾意大陸妹
返去搵返自已啲同類

成班盲反我多過大陸女

香港女仔點樣衰 都會有香港人嗰種氣質
大陸嗰隻真係搞唔掂 着得幾靚化妝化到幾靚都認到

我真係想捉個大陸妹落黎插到佢反共

唔撚係掛 咁鬼膠

大陸嘅點都有陣柒味
除非出過國

台妹贏晒兩個

屌你咩
你自已鍾意大陸女人
咁咪叫你返大陸囉搵囉
有咩問題 呢到係香港呀
唔撚係大陸呀
你自已低質媾唔到港女
要返大陸搵先岩level
笑撚死人 增值下自已啦
咪撚染污香港

屌到釘蓋

只係雞

死返上微博啦支那狗
14憶同胞撐你呀

g

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
濕鳩liy-好喜歡她
(會員#1734)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我做乞e都唔想同大陸妹有接觸
彈遠d

坐係到

大陸人五官無忽起眼, 有都係雞+臭西味

白就叫純
一個菊梓橋
一個醜板陳意涵

係街見d大陸妹周身名牌都硬係有種柒味
氣質依家野 有幾多錢都堆砌唔到
死翻上支那喇 影響市容

又嚟五毛打手呀？

條J 咁痕你用條J食飯

果陣北妹味 不了
港女雖然又現實又鳩屎
但係經過送中呢場運動 真心覺得港女好正

唔講政治 大陸妹的確係高質d

你隻眼盲咗? 口味咁獨特既
會唔會係你自己cheap 咗揾啲好溝既大陸女人做藉口呀？
得閒就正經揾港女, 唔好諗住當自己救世主

係 講埋政治都係大陸妹靚 呢個係事實變唔到

嘩 咁既野你都講得出口 一定係0.5 啦

你係大陸妹? 收咗錢呀? 係正溝到就唔洗上嚟吹啦0.5

宜家所有嘢都有政治, 你訓撚醒咗未呀哥哥仔

岩呀 樓主快啲上去 唔好再留係香港啦

不過溝到第時咪變街啲廢老囉
後生有氣洗鬼求其揾?

我媽媽係新疆人 爸爸係印度人

又想故技重施
慳返啖氣啦0.5
劇本永遠都係度
小小都忍唔到踏上不歸路

你係00後港女？

btwv我都覺得us 連韓仔都好過宜家啲港男, 一隻二隻矮dupdup, 我真喺好出街一嘢撞到佢哋啊

*驚

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

做過援交？ 比男人玩過？ 肥婆？

善用起底功能
善用不推文回覆

Pull and it’s done

Block

收皮啦屌你老母死五毛 因住一陣肺炎仆街死

覺

阿婆底褲色眼影

條臭閪潛意識覺得自己高人一等
但問佢港女點高質法佢又答唔出
香港女人水平係咁上下
同胸圍size差唔多

不求同年同日生，但求同一個醫生？

狗也不屌

通常要娶大陸雞嘅都係廢
幾多歲都好，我都未見過有人同大陸雞過到十年
一攞到身分證就換人啦
婊子無情呀

有樓洗撚返大陸娶老婆咩
俾人呃公屋就有佢份

支那女人都diu?
有菌又傾唔埋
港女is the best

你祖先冇大陸人？

山姐好大波喎

睇肉台

你返你祖先果度啦

我香港原居民

關你撚事

幾時講架妹，講緊港女呀

就算大陸妹靚過港女,我都只會愛港女

又秒

唔好咁講 交流下

你戰鬥力好高

大陸好多大城市 得閒返去開拓下視界啦

大陸妹邊撚到鼻高

你有無聽過同性相吸
如果你身邊多數係柒頭皮
好可能因為你都係

根本抽水本身已經唔撚岩
唔好合理化自己猥瑣行為

乜撚野叫以家？

每個嬌喘都係肺炎黎架屌你老母

北方鼻高係事實唔好盲反

佢盲反我個名

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

幾時改名 好喜歡她少少柒

希望你全家都中招 清理下低端人口

覺 躝上去唔好再返嚟

改咩好

濕鳩liy-金鎗六十

濕鳩liy-港女係雞

都唔錯 但好多人狙擊你

無所謂啦 佢地盲反開

onL9 屎眼睇嘢

咁不如你睇清現實啦幾多廢老好似你咁on9精上腦俾大陸老泥婆呃走層樓同身家
你以為人地對你溫柔體貼？利用你要身分證咋on9港男

唔好拎少數例子放大講 大把新移民同港男拎曬公屋 生活好開心 港女反而仲撚賤 衰過雞

吓，你自己上去開拓眼界啦，不過唔好落翻黎香港
所謂大城市d女仔個個將塊面擦粉擦到成寸厚，白到講嘢d粉都跌落黎，一字眉外加大紅色唇膏，成隻鬼咁，一d氣質都冇，個個一模一樣樣
起碼港女都叫有d自己風格，唔會一出齊同人撞樣

你幾有道理

唔好block佢
佢成日都出行動post架

咩名

duebass

大陸雞嘅下巴可以插死人

好想屌到佢變性

快去武漢啦

未攞身份證未溫柔囉

又陰謀論

好多單阿伯娶大陸老婆上新聞又陰謀論
魏駿傑嗰單又陰謀論啦

生番

佢ff出黎既姐

戀愛左

不過唔鍾意打正體字

有咩問題 打簡體

咪撚累人累物

咪係 大陸人打簡體有咩問題

人係個體 唔好一棒子打死啦

四川妹純

就算戴帽，我都要下面嗰個

支持上武漢搵老婆

死港奸！等住比人呃曬d錢訓街啦你！

英國人打英文都有問題

又帶隻雞黎結婚

新疆妹就靚 可惜